點解天時可以及得過人和?

因為天也會捉弄人

天時係大勢所趨 所以有個講法係
時來天地皆同力 運去英雄不自由